% @Source Sésamath
% @Difficulté 1
On considère l'inéquation $\sin x < -\frac{\sqrt{3}}{2}$.
\begin{enumerate}
  \item Représenter sur le cercle trigonométrique les solutions de cette inéquation
  dans \interoo{-\pi{} \pi}
  \item Résoudre cette inéquation dans \interoo{-\pi{} \pi}
\end{enumerate}